何君堯係長沙灣？聽到把聲唔見人

佢真係好落力，嘈住我home office

23條立法明顯已經開始緊，大家小心

邊個位置

我住fuk wing 街近地鐵a出口果邊 好撚嘈屌佢老母

個個都只睇佢地動向係幫唔到啲咩的
幫手黎推下面
呢度幫手做正事：
行動post

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽